何君堯而家喺天水圍天耀輕鐵站

勁多阿伯阿婆去睇佢

動物園

成班廢老唔死都冇撚用

民意逆轉

有啲師奶衝過去追星咁款

推

送d武漢病毒比佢?

唔知走咗未

From fb group

天耀方向一班廢老

算啦 咪再送頭